黑心藥房淨係記低名係冇用，之後一定會改名，甚至搬鋪

唔該查埋邊個係老闆

好波，藥房list 要有三世書

如果唔係有限公司點查到？